切勿當持相反意見嘅人係鬼

無論你支唔支持黎明行動 十區開花
切忌捉鬼 或將任何人描述成鬼
眾所周知前線一直都有狗
但係為左團結 前線都一直堅持唔捉鬼

我地後面更加唔可以分裂
黃背心當初收皮就係因為分裂
日本收皮就係因為分裂
我地唔可以重蹈覆轍

我係發夢既時候
見過d近乎躁狂 難以溝通嘅手足
亦有極和理非 戒條主義者嘅手足
但唔同人本來就有唔同諗法
但係我地必須堅守住一個原則
只要大家有同一個目標
就係有同一個目標嘅人就係同路人

唔捉鬼

不割席、不分化、不篤灰、靜靜雞贏